八折出售$1000 Apple Gift Card

有興趣留TG 可面交 thx

hugo1991

有幾多張？

$900收
留ig

洗黑錢.?

即日面交

結果買番黎既係淘寶卡

App store gift card